估計而家抄低既ID 係第時用來

其中一樣, 一定會係第時用來CHECK你地係咪素人申請入立法會DQ用.

有無人同我都有哩個想法?

原來無人咁睇？？

估到，再唔係政府工vetting都得，或者之後大清算用

哩啲完全係中共既手法 務求成個政府架構一個反對聲音都無

心照既事，無討論價值，如果想入體制改變世界既，我建議保持身家清白，出得街就預左行平民路線
只能講，一點清水唔可以溝淡污水